悶4人喇

有冇小丑出嚟講笑話引我笑

禾都悶牙

冇得出街玩 慘

做返工狗 哭

我廢青